各位手足，我瞓覺，較左鬧鐘5點起身，聽日見

罷佢老母

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

我都沖涼訓教lu~
Night

瞓唔著

咁又唔一洗咁早掛，太早無咩人好易俾人針

如果準時即話，6點至6半就差唔多